星島：晤工聯會落選區議員ㅤ林鄭當面致歉ㅤ承諾派公職

《星島日報》政情專欄「大棋盤」今天報道，特首林鄭月娥安排於下周六（12 月 21 日），在禮賓府會見所有將退休、落選的區議員，「即是九成九屬建制中人，以慰勞他們一直以來的付出，對他們的地區工作予最後肯定」。報道指昨晚陸續有建制落選區議員收到會面邀請。

報道又指，據知，工聯會十多名落選區議員，昨日已率先與林鄭會面，「有與會人士大呻今次建制在區選哀鴻遍野，林鄭有當面向他們致歉，又肯定工聯會在地區工作上的貢獻和熱誠。據了解，林鄭不敢兩手空空見人，落實大派『安慰獎』，有與會者透露，林鄭在會面時表明會委任建制落選區議員擔任公職工作，例如加入撲滅罪行委員會、扶貧委員會等」。

————-

真係有無咁撚離譜？！
唔選佢地、仲要特登比佢地做政府工
又唔派工作職位比個D落選既非建制派？

仆你個街、我個區仲要輸左比個鄉黑（反對成立721調查會既區議員連任）

教人整炸彈？

仲讀書？
企岩邊就有工返啦